#
#
# Chinese translations for PACKAGE package
# Copyright (C) 2015 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Automatically generated, 2015.
# Darcy Shen <sadhen@zoho.com>, 2015.
# Boyuan Yang <073plan@gmail.com>, 2016, 2017.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-12 00:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-01-22 19:12+0800\n"
"Last-Translator: Boyuan Yang <073plan@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 2.0\n"

# File: raw/man1/nl.1, line: 2
#
#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/nl.1:2
#, no-wrap
msgid "NL"
msgstr "NL"

# File: raw/man1/nl.1, line: 2
#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/nl.1:2
#, no-wrap
msgid "December 2016"
msgstr "2016年12月"

# File: raw/man1/nl.1, line: 2
# File: raw/man1/nl.1, line: 2
# File: raw/man1/nl.1, line: 2
# File: raw/man1/nl.1, line: 2
#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/nl.1:2
#, no-wrap
msgid "GNU coreutils 8.26"
msgstr "GNU coreutils 8.26"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 2
# File: raw/man1/nl.1, line: 2
# File: raw/man1/nl.1, line: 2
# File: raw/man1/nl.1, line: 2
#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/nl.1:2
#, no-wrap
msgid "User Commands"
msgstr "用户命令"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 3
# File: raw/man1/nl.1, line: 3
# File: raw/man1/nl.1, line: 3
# File: raw/man1/nl.1, line: 3
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/nl.1:3
#, no-wrap
msgid "NAME"
msgstr "名称"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 5
# File: raw/man1/nl.1, line: 5
# File: raw/man1/nl.1, line: 5
# File: raw/man1/nl.1, line: 5
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:5
msgid "nl - number lines of files"
msgstr "nl - 给文件编行号"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 5
# File: raw/man1/nl.1, line: 5
# File: raw/man1/nl.1, line: 5
# File: raw/man1/nl.1, line: 5
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/nl.1:5
#, no-wrap
msgid "SYNOPSIS"
msgstr "概述"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 8
# File: raw/man1/nl.1, line: 8
# File: raw/man1/nl.1, line: 8
# File: raw/man1/nl.1, line: 8
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:8
msgid "B<nl> [I<\\,OPTION\\/>]... [I<\\,FILE\\/>]..."
msgstr "B<nl> [I<\\,选项\\/>]... [I<\\,文件列表\\/>]..."

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 8
# File: raw/man1/nl.1, line: 8
# File: raw/man1/nl.1, line: 8
# File: raw/man1/nl.1, line: 8
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/nl.1:8
#, no-wrap
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "描述"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 12
# File: raw/man1/nl.1, line: 12
# File: raw/man1/nl.1, line: 12
# File: raw/man1/nl.1, line: 12
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:12
msgid "Write each FILE to standard output, with line numbers added."
msgstr "将文件列表中的每一个文件输出到标准输出，并添加行号。"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 14
# File: raw/man1/nl.1, line: 14
# File: raw/man1/nl.1, line: 14
# File: raw/man1/nl.1, line: 14
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:14
msgid "With no FILE, or when FILE is -, read standard input."
msgstr "如果没有指定文件，或者指定文件为\"-\"，则从标准输入读取。"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 16
# File: raw/man1/nl.1, line: 16
# File: raw/man1/nl.1, line: 16
# File: raw/man1/nl.1, line: 16
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:16
msgid ""
"Mandatory arguments to long options are mandatory for short options too."
msgstr "必选参数对长短选项同时适用。"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 16
# File: raw/man1/nl.1, line: 16
# File: raw/man1/nl.1, line: 16
# File: raw/man1/nl.1, line: 16
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:16
#, no-wrap
msgid "B<-b>, B<--body-numbering>=I<\\,STYLE\\/>"
msgstr "B<-b>, B<--body-numbering>=I<\\,风格\\/>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 19
# File: raw/man1/nl.1, line: 19
# File: raw/man1/nl.1, line: 19
# File: raw/man1/nl.1, line: 19
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:19
msgid "use STYLE for numbering body lines"
msgstr ""

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 19
# File: raw/man1/nl.1, line: 19
# File: raw/man1/nl.1, line: 19
# File: raw/man1/nl.1, line: 19
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:19
#, no-wrap
msgid "B<-d>, B<--section-delimiter>=I<\\,CC\\/>"
msgstr ""

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 22
# File: raw/man1/nl.1, line: 22
# File: raw/man1/nl.1, line: 22
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:22
msgid "use CC for logical page delimiters"
msgstr ""

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 22
# File: raw/man1/nl.1, line: 22
# File: raw/man1/nl.1, line: 22
# File: raw/man1/nl.1, line: 22
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:22
#, no-wrap
msgid "B<-f>, B<--footer-numbering>=I<\\,STYLE\\/>"
msgstr "B<-f>, B<--footer-numbering>=I<\\,风格\\/>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 25
# File: raw/man1/nl.1, line: 25
# File: raw/man1/nl.1, line: 25
# File: raw/man1/nl.1, line: 25
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:25
msgid "use STYLE for numbering footer lines"
msgstr ""

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 25
# File: raw/man1/nl.1, line: 25
# File: raw/man1/nl.1, line: 25
# File: raw/man1/nl.1, line: 25
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:25
#, no-wrap
msgid "B<-h>, B<--header-numbering>=I<\\,STYLE\\/>"
msgstr "B<-h>, B<--header-numbering>=I<\\,风格\\/>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 28
# File: raw/man1/nl.1, line: 28
# File: raw/man1/nl.1, line: 28
# File: raw/man1/nl.1, line: 28
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:28
msgid "use STYLE for numbering header lines"
msgstr ""

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 28
# File: raw/man1/nl.1, line: 28
# File: raw/man1/nl.1, line: 28
# File: raw/man1/nl.1, line: 28
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:28
#, no-wrap
msgid "B<-i>, B<--line-increment>=I<\\,NUMBER\\/>"
msgstr "B<-i>, B<--line-increment>=I<\\,数字\\/>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 31
# File: raw/man1/nl.1, line: 31
# File: raw/man1/nl.1, line: 31
# File: raw/man1/nl.1, line: 31
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:31
msgid "line number increment at each line"
msgstr ""

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 31
# File: raw/man1/nl.1, line: 31
# File: raw/man1/nl.1, line: 31
# File: raw/man1/nl.1, line: 31
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:31
#, no-wrap
msgid "B<-l>, B<--join-blank-lines>=I<\\,NUMBER\\/>"
msgstr "B<-l>, B<--join-blank-lines>=I<\\,数字\\/>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 34
# File: raw/man1/nl.1, line: 34
# File: raw/man1/nl.1, line: 34
# File: raw/man1/nl.1, line: 34
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:34
msgid "group of NUMBER empty lines counted as one"
msgstr ""

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 34
# File: raw/man1/nl.1, line: 34
# File: raw/man1/nl.1, line: 34
# File: raw/man1/nl.1, line: 34
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:34
#, no-wrap
msgid "B<-n>, B<--number-format>=I<\\,FORMAT\\/>"
msgstr "B<-n>, B<--number-format>=I<\\,格式\\/>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 37
# File: raw/man1/nl.1, line: 37
# File: raw/man1/nl.1, line: 37
# File: raw/man1/nl.1, line: 37
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:37
msgid "insert line numbers according to FORMAT"
msgstr "根据指定格式字符串插入行号"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 37
# File: raw/man1/nl.1, line: 37
# File: raw/man1/nl.1, line: 37
# File: raw/man1/nl.1, line: 37
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:37
#, no-wrap
msgid "B<-p>, B<--no-renumber>"
msgstr "B<-p>, B<--no-renumber>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 40
# File: raw/man1/nl.1, line: 40
# File: raw/man1/nl.1, line: 40
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:40
msgid "do not reset line numbers for each section"
msgstr ""

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 40
# File: raw/man1/nl.1, line: 40
# File: raw/man1/nl.1, line: 40
# File: raw/man1/nl.1, line: 40
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:40
#, no-wrap
msgid "B<-s>, B<--number-separator>=I<\\,STRING\\/>"
msgstr "B<-s>, B<--number-separator>=I<\\,字符串\\/>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 43
# File: raw/man1/nl.1, line: 43
# File: raw/man1/nl.1, line: 43
# File: raw/man1/nl.1, line: 43
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:43
msgid "add STRING after (possible) line number"
msgstr "如果可能的话，将指定字符串添加到行号后"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 43
# File: raw/man1/nl.1, line: 43
# File: raw/man1/nl.1, line: 43
# File: raw/man1/nl.1, line: 43
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:43
#, no-wrap
msgid "B<-v>, B<--starting-line-number>=I<\\,NUMBER\\/>"
msgstr "B<-v>, B<--starting-line-number>=I<\\,数字\\/>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 46
# File: raw/man1/nl.1, line: 46
# File: raw/man1/nl.1, line: 46
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:46
msgid "first line number for each section"
msgstr ""

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 46
# File: raw/man1/nl.1, line: 46
# File: raw/man1/nl.1, line: 46
# File: raw/man1/nl.1, line: 46
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:46
#, no-wrap
msgid "B<-w>, B<--number-width>=I<\\,NUMBER\\/>"
msgstr "B<-w>, B<--number-width>=I<\\,数字\\/>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 49
# File: raw/man1/nl.1, line: 49
# File: raw/man1/nl.1, line: 49
# File: raw/man1/nl.1, line: 49
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:49
msgid "use NUMBER columns for line numbers"
msgstr "为行号留出指定列的宽度"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 49
# File: raw/man1/nl.1, line: 49
# File: raw/man1/nl.1, line: 49
# File: raw/man1/nl.1, line: 49
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:49
#, no-wrap
msgid "B<--help>"
msgstr "B<--help>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 52
# File: raw/man1/nl.1, line: 52
# File: raw/man1/nl.1, line: 52
# File: raw/man1/nl.1, line: 52
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:52
msgid "display this help and exit"
msgstr "显示此帮助信息并退出"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 52
# File: raw/man1/nl.1, line: 52
# File: raw/man1/nl.1, line: 52
# File: raw/man1/nl.1, line: 52
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:52
#, no-wrap
msgid "B<--version>"
msgstr "B<--version>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 55
# File: raw/man1/nl.1, line: 55
# File: raw/man1/nl.1, line: 55
# File: raw/man1/nl.1, line: 55
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:55
msgid "output version information and exit"
msgstr "显示版本信息并退出"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 59
# File: raw/man1/nl.1, line: 59
# File: raw/man1/nl.1, line: 59
# File: raw/man1/nl.1, line: 59
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:59
#, fuzzy
msgid ""
"By default, selects B<-v1> B<-i1> B<-l1> B<-sTAB> B<-w6> B<-nrn> B<-hn> B<-"
"bt> B<-fn>.  CC are two delimiter characters used to construct logical page "
"delimiters, a missing second character implies :.  Type \\e\\e for \\e.  "
"STYLE is one of:"
msgstr ""
"默认情况下，将选用 B<-v1> B<-i1> B<-l1> B<-sTAB> B<-w6> B<-nrn> B<-hn> B<-"
"bt> B<-fn> 的参数。CC are two delimiter characters for separating logical "
"pages, a missing second character implies :.  Type \\e\\e for \\e.  风格字符"
"串可以是下列字符串中的一个："

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 59
# File: raw/man1/nl.1, line: 59
# File: raw/man1/nl.1, line: 59
# File: raw/man1/nl.1, line: 59
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:59
#, no-wrap
msgid "a"
msgstr "a"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 62
# File: raw/man1/nl.1, line: 62
# File: raw/man1/nl.1, line: 62
# File: raw/man1/nl.1, line: 62
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:62
msgid "number all lines"
msgstr "对所有行进行编号"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 62
# File: raw/man1/nl.1, line: 62
# File: raw/man1/nl.1, line: 62
# File: raw/man1/nl.1, line: 62
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:62
#, no-wrap
msgid "t"
msgstr "t"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 65
# File: raw/man1/nl.1, line: 65
# File: raw/man1/nl.1, line: 65
# File: raw/man1/nl.1, line: 65
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:65
msgid "number only nonempty lines"
msgstr "只对非空行进行编号"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 65
# File: raw/man1/nl.1, line: 65
# File: raw/man1/nl.1, line: 65
# File: raw/man1/nl.1, line: 65
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:65
#, no-wrap
msgid "n"
msgstr "n"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 68
# File: raw/man1/nl.1, line: 68
# File: raw/man1/nl.1, line: 68
# File: raw/man1/nl.1, line: 68
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:68
msgid "number no lines"
msgstr "不进行编号"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 68
# File: raw/man1/nl.1, line: 68
# File: raw/man1/nl.1, line: 68
# File: raw/man1/nl.1, line: 68
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:68
#, no-wrap
msgid "pBRE"
msgstr "pBRE"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 72
# File: raw/man1/nl.1, line: 72
# File: raw/man1/nl.1, line: 72
# File: raw/man1/nl.1, line: 72
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:72
msgid ""
"number only lines that contain a match for the basic regular expression, BRE"
msgstr ""

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 74
# File: raw/man1/nl.1, line: 74
# File: raw/man1/nl.1, line: 74
# File: raw/man1/nl.1, line: 74
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:74
msgid "FORMAT is one of:"
msgstr "格式字符串可以是下列字符串中的一个："

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 74
# File: raw/man1/nl.1, line: 74
# File: raw/man1/nl.1, line: 74
# File: raw/man1/nl.1, line: 74
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:74
#, no-wrap
msgid "ln"
msgstr "ln"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 77
# File: raw/man1/nl.1, line: 77
# File: raw/man1/nl.1, line: 77
# File: raw/man1/nl.1, line: 77
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:77
msgid "left justified, no leading zeros"
msgstr "左对齐，没有前导数字0"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 77
# File: raw/man1/nl.1, line: 77
# File: raw/man1/nl.1, line: 77
# File: raw/man1/nl.1, line: 77
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:77
#, no-wrap
msgid "rn"
msgstr "rn"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 80
# File: raw/man1/nl.1, line: 80
# File: raw/man1/nl.1, line: 80
# File: raw/man1/nl.1, line: 80
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:80
msgid "right justified, no leading zeros"
msgstr "右对齐，没有前导数字0"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 80
# File: raw/man1/nl.1, line: 80
# File: raw/man1/nl.1, line: 80
# File: raw/man1/nl.1, line: 80
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/nl.1:80
#, no-wrap
msgid "rz"
msgstr "rz"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 83
# File: raw/man1/nl.1, line: 83
# File: raw/man1/nl.1, line: 83
# File: raw/man1/nl.1, line: 83
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:83
msgid "right justified, leading zeros"
msgstr "右对齐，用前导数字0填充空白位"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 83
# File: raw/man1/nl.1, line: 83
# File: raw/man1/nl.1, line: 83
# File: raw/man1/nl.1, line: 83
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/nl.1:83
#, no-wrap
msgid "AUTHOR"
msgstr "作者"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 85
# File: raw/man1/nl.1, line: 85
# File: raw/man1/nl.1, line: 85
# File: raw/man1/nl.1, line: 85
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:85
msgid "Written by Scott Bartram and David MacKenzie."
msgstr "由 Scott Bartram 和 David MacKenzie 编写。"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 85
# File: raw/man1/nl.1, line: 85
# File: raw/man1/nl.1, line: 85
# File: raw/man1/nl.1, line: 85
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/nl.1:85
#, no-wrap
msgid "REPORTING BUGS"
msgstr "报告错误"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 87
# File: raw/man1/nl.1, line: 87
# File: raw/man1/nl.1, line: 87
# File: raw/man1/nl.1, line: 87
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:87
msgid ""
"GNU coreutils online help: E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/E<gt>"
msgstr ""
"GNU coreutils 的在线帮助： E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/E<gt>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 89
# File: raw/man1/nl.1, line: 89
# File: raw/man1/nl.1, line: 89
# File: raw/man1/nl.1, line: 89
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:89
msgid ""
"Report nl translation bugs to E<lt>http://translationproject.org/team/E<gt>"
msgstr ""
"请向 E<lt>http://translationproject.org/team/zh_CN.htmlE<gt> 报告 nl 的翻译错"
"误。"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 89
# File: raw/man1/nl.1, line: 89
# File: raw/man1/nl.1, line: 89
# File: raw/man1/nl.1, line: 89
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/nl.1:89
#, no-wrap
msgid "COPYRIGHT"
msgstr "版权"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 92
# File: raw/man1/nl.1, line: 92
# File: raw/man1/nl.1, line: 92
# File: raw/man1/nl.1, line: 92
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:92
msgid ""
"Copyright \\(co 2016 Free Software Foundation, Inc.  License GPLv3+: GNU GPL "
"version 3 or later E<lt>http://gnu.org/licenses/gpl.htmlE<gt>."
msgstr ""
"Copyright \\(co 2016 Free Software Foundation, Inc.  License GPLv3+: GNU GPL "
"version 3 or later E<lt>http://gnu.org/licenses/gpl.htmlE<gt>."

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 95
# File: raw/man1/nl.1, line: 95
# File: raw/man1/nl.1, line: 95
# File: raw/man1/nl.1, line: 95
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:95
msgid ""
"This is free software: you are free to change and redistribute it.  There is "
"NO WARRANTY, to the extent permitted by law."
msgstr ""
"This is free software: you are free to change and redistribute it.  There is "
"NO WARRANTY, to the extent permitted by law."

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 95
# File: raw/man1/nl.1, line: 95
# File: raw/man1/nl.1, line: 95
# File: raw/man1/nl.1, line: 95
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/nl.1:95
#, no-wrap
msgid "SEE ALSO"
msgstr "参见"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 97
# File: raw/man1/nl.1, line: 97
# File: raw/man1/nl.1, line: 97
# File: raw/man1/nl.1, line: 97
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:97
msgid ""
"Full documentation at: E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/nlE<gt>"
msgstr "完整文档请见： E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/nlE<gt>"

#
# File: raw/man1/nl.1, line: 98
# File: raw/man1/nl.1, line: 98
# File: raw/man1/nl.1, line: 98
# File: raw/man1/nl.1, line: 98
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/nl.1:98
msgid "or available locally via: info \\(aq(coreutils) nl invocation\\(aq"
msgstr "或者在本地使用： info \\(aq(coreutils) nl invocation\\(aq"

#
#
#
#
#~ msgid "March 2015"
#~ msgstr "2015年三月"
